本港新增48宗新型肺炎確診 40宗屬本地個案 張竹君：盼市民提高警覺

本港新增48宗新型肺炎確診個案，有40宗屬本地個案，當中16宗與之前的個案有關，有24宗未找到源頭。

衞生防護中心中心傳染病處主任張竹君表示，確診病人住在全港不同地方，很難確定病毒是否由一個地方擴散到另一度，希望全港市民都要提高警覺。

05:01 - 17:59 病毒休息時段？
係咪睇得kingdom 太多？